連登有人要逐個逐個YouTuber追擊

由大佬b 肥瓜 肥娃 達哥 ..........到最近馬田
硬係覺得背後有人精心策劃

Catgirl Ken...😢

推

連登定律：逢紅＝必反

呢種自以為抱不平嘅心態真係好撚煩
打唔到港共就揾下邊個偽黄，我支持爆黑店料，但邊個偽黄唔撚想知，搞邊間我就突登幫襯邊間

達哥不嬲都有人
係上年先比佢地有機會挫到佢

係連登有咩人唔反
bob叔都唔少post啦

群眾鬥群眾係邊個組織常用技倆？

小學生都識答啦

一team 啦

達哥就不嬲比人盲反開 第一日知？

達哥手足黎 唔明點解兒登仔反
定成班pr帶風向

大佬b

連衛兵巧恐怖啊

連登仔本質就係共產黨

樓主可以睇下會員 高質李依 開過咩post
佢成個AC都係狙擊黃圈KOL同泛民
如果你係高登過檔黎連登既話, 應該知咩事

君知否連燈仔好多係共產主義支持者，仲要係反修派添

階級鬥爭簡直啱哂合尺啦

應該唔係youtuber
係所有人包括大舖小店
呢排隔一至兩日就有屌黃店
個勢似風向能多過潔癖黃

關咩事 有實力有心既總會有人撐

又唔見蕭生有事？

根本好多扮黃冇做實事呃like

馬田SP事件
根本同公眾利益完全冇關
就有班人如獲至寶咁長篇大論狂開po
逐點問題list晒出黎引人屌
呢d套路覺唔覺好熟識?

邊有人會咁撚得閒因為粉粉事批鬥一個黃絲
用牛牛應該真係大把人都用緊
擺明係有分化撚借機鬥黃

少少事

agger
但未必每件事都關果班中國撚樣事，要冷靜思考

我都唔明點解要追擊楊千嬅
上年出左post rip 表態
然後返大陸賺曬大陸人啲錢
正黃圈又贏

咁狙擊垃圾屎ok?